和理非同勇武全部入來，緊急資訊

由2:00開始睇，我地再一齊並肩作戰，唔好再分和理非同勇武！我地係一體永不分割

光復香港，時代革命

五大訴求 缺一不可

香港人，加油！

推

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！